戇鳩工

連apple都知香港多戇鳩工

的士陳